{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000185",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159157?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노블리온 호텔 포항 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は午後4時です。 - チェックアウト時間は午前11時です。 - 退室時間を延長する場合、追加料金が発生します。 - 入室基準人数は2人です。 - スタンダード、デラックスタイプの客室は追加人数入室ができません。 - スイート/プレミアムスイート客室の場合、追加人数入室時に追加料金が現地で決済されます。 (追加寝具類の提供不可) - 人数2人基準で客室を予約し、追加人数に対する追加料金のご案内があります。 - 未就学児(幼児)の場合、追加料金は10,000ウォンです。 - 就学児または大人の場合、追加料金は15,000ウォンです。 - HOTELノブリオンは未成年者の利用を制限しています。 - 入室の際には身分証明書を確認しますのでご了承ください。 - 入室利用に関する詳しい案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を延長する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を延長する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "スタンダードタイプやデラックスタイプの客室は追加人数入室できますか？",
            "answer": "いいえ、スタンダードタイプやデラックスタイプの客室では追加人数の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "スイート/プレミアムスイート客室では追加人数入室時に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、スイート/プレミアムスイート客室では追加人数入室時に追加料金が現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "追加寝具類の提供は可能ですか？",
            "answer": "スイート/プレミアムスイート客室では追加寝具類の提供はできません。"
        },
        {
            "question": "人数2人基準で客室を予約しましたが、追加人数に対する追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、人数2人基準で客室を予約した場合でも、追加人数に対しては追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未就学児(幼児)の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "未就学児(幼児)の場合、追加料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "就学児または大人の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "就学児または大人の場合、追加料金は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "HOTELノブリオンは未成年者の利用を制限していますか？",
            "answer": "はい、HOTELノブリオンでは未成年者の利用を制限しています。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室時には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室利用に関する詳しい案内はありますか？",
            "answer": "入室利用に関する詳しい案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 486
    }
}